蕭生：抗爭方法與對付藍絲的攻略

唔好去澳門 唔好去澳門

珠海係大陸管好危險

蕭生好想1月1日區議員肯搞遊行

8成村都出來表態

蕭生 話黃轉藍最好方法係

第一 介紹藍屍睇佢d片 好有用

第二 唔睇tvb 介紹睇viutv

第三 藍屍講撐警就轉話題屌林鄭
佢會附和再屌警察易接受d

蕭生好野

點解佢可以霸住間鋪頭講野

唔洗做生意嫁咩